天后党鐵蝦學生哥

事件源自党鐵職員查飛
將個學生哥強硬捉入職員房
個書包都爛左
兩個熱心市民上前勸阻民

獨立調查清算近了，送俾啊蛇一招不死必勝法，拯救三萬警察

沙拿肥左咁多

我要返工，后續不清楚

有沒人後邊點？

班狗同班黨鐵 staff 好想捉個學生入房
個學生死都唔肯

後尾好多人圍觀

學生係咪無事？

即比500走人唔駛煩

最後無事，好彩有好多旁人睇住

同埋佢屋企人嚟咗屌班狗

到底發生咩事

咁都好啲

佢哋話個學生用綠卡
但係個學生同時有張學生卡有出閘記錄